有冇巴打係家匠TMF做？

我想知佢哋嘅活動衣櫃嗰啲五金係咩款同咩牌子，佢哋嗰啲活動間隔櫃真係拉得好順，想用同一隻滑輪同埋路軌來做櫃，有巴打知點搵嗰啲五金話我知

推

駱克道有間叫香港材料可以去搵下
d料係幾貴, 但勝在多款+d料靚少少

唔該曬
知道係咩五金嘅巴打幫吓我係到講聲

隔離瞓廳 家俬未整好

再推，希望有知嘅人見到